（強姦係真） 唔洗再多講 大家用盡一切有生力量 報仇

屌全老母popo
16歲都姦仲要中出

癲過日本皇軍

屌佢老母臭西

［預言］涉強姦警員會孭起整隊警隊罪行，並可能全家被滅口

荃灣狗屋突然多人

Push

18

同大家講，呢排做緊會展起場、聖誕商場展覽..
大家去五金鋪買白電油同埋祝君好牌毛巾個陣，
如果老細問你要黎做咩，同佢講你搞緊展覽野老細要你幫手買白電油省靚啲展品就得。
記得買完要拎返張單，唔係老細唔claim錢。

驚有人唔知咩係祝君好牌毛巾，講一講，簡單黎講就係最平嘅毛巾。50$一打。
一加侖白電油都係50$左右。

Taylor Swift聽日去支那表演 溫提佢唔好提8964/新疆/西藏/香港 唔是會被人bam

屌